今日屯門醫院 分流站個個後生靚女姑娘可唔可以留個TG比我 我想請你食餐飯

唔該呀 你提我記得拎埋枱面d野走個刻就一見鍾情

自推

可以

嗱嗱拎走你啲垃圾啦
阻撚住呀姐我做嘢

hugo1991

你變左啦 我岩岩識你個陣你唔係咁架

咁我地今晚Vcity等定係搭西鐵出去食野?

非gay sor9ry

睇病呢 就行入醫院
搵人呢 就1083啦

毒撚唔好嚇人啦

真愛你識條鐵

死毒撚
原來係你
我有男朋友架啦
你條死垃圾毒撚死返去睇AV打J啦

tg:hugo1991
記得話你先比錢攞藥

你搞錯啦呀姐 我唔係搵你呀，我搵個位目測25左右

走啦
我女人你都想識